係今晚啦!!!今晚達哥上朝啦!!!

參見達太祖

推

Link?